轉至星火同盟，魚革義士山羊有嘢同大家講

脫離牢獄生涯半年的魚革義士山羊，重獲自由後忙於處理私事，但因應時局變化，山羊暫時充當「冷氣軍師」，來信分享其近期打機和看電視直播的心得。

***以下小標題由小編所加

****************************************

【近況更新暨打機心得—山羊】

大家好，良久沒有更新自己的近況。畢竟2019盛夏之際香港發生巨變，令我出獄後的生活十分多姿多彩，而且告別兩年，待辦事項堆積如山，至今才稍有空餘時間落筆。

其實我於３月中時已經出冊，正如上面提到，只是處理自己的事已忙得不可開交。我心中一直有一個疑問，就是我應該用口語或書面語寫文章。思考好耐之後，我發現應該用口語嚟寫，因為相信大家會睇得比較舒適，自己寫嘢都會輕鬆少少，唔駛因為用字諗到頭都爆。

廢話唔多講，入番正題，呢幾個月嘅發展真係快到唔係人人跟得上，每個星期嘅事態都有變化，一個唔留神就會跟唔上，依家嘅發展已經唔單止係香港本土層面上嘅事，當中牽涉到好多大國嘅利益—畢竟香港作為國際金融中心，本身就會吸引到好多不同國家。

【不要被捕】
我想帶出嘅係，係未來嘅抗爭上，不論戰術層面——街頭抗爭，定係戰略上嘅對外宣傳都好重要。關於行動上其實我都冇咩好講，只係既然法律已經成為對方嘅武器，我哋就應該更加小心，不要被拘捕。既然我哋只係普通掟下野都起碼三年的話，我相信嚟緊嘅判刑會更加長。

【中出即飛】
當實行更激進行動時（利申我講緊打CS:GO），行動更加唔應該拖泥帶水，要採取一擊脫離嘅策略。事成後仲留喺度，就會增加比對面捉到你嘅機會。俗語都有話啦，中出即飛，你搞掂咪走，留喺度只係將個風險提高。

我留意到好多時前線玩家做完一個行動，都係冇意義地留喺一個地方，導致對方一推進時就有為數不少玩家被DQ。我哋必需清楚了解自己當刻行動係為咗啲乜野而做，如果你起路障只係為阻擋對方推進，咁路障起好就可離開，毌需留戀，畢竟路障係死，人係生嘅。

【勿迷戀陣地戰】
另一個我留意到嘅，就係大家都好迷戀係陣地戰，當我哋嘅實力差距太大，陣地戰會變成一種好不利嘅戰術。一戰索姆河戰役時，英法聯軍攻擊德軍陣地時，就因為德軍嘅機槍導致一日戰死近６萬人。我想帶出嘅係，如果我哋明知實力差距太大依然死頂，最後蝕底嘅只會係我哋。畢竟對面自開戰以嚟，可以算得上係零損失（唔計自己仆街）。

【Be Water】
喺未來日子，我希望大家更能多加思考應該點樣真正地係行動be water，減少損失。我哋３個月以嚟已經比人拉咗成千人，唔可以再有更加多手足出事。

最後係到祝各位好機友打機殺到最後大魔王，唔好死。

PS：好想去多次日本
PS2：我從來都覺得入機場好危險，喺青馬玩下睇下風景咪好，夜咗返屋企都可以行返去
PS3：我冇出去，我冇出去，我冇出去。好重要所以要講三次（利申睇「直播」）

山羊